［bio撚入］點樣從激素同身體徵狀分析月經週期？

即係好似一個女仔
如果黎m前 即係排卵後 通常有機會皮膚差（雌激素降低）
咁假設男女行房完
佢又係排卵後有皮膚差既徵狀
咁係咪代表佢一定將會有月經？
係排卵之後 身體徵狀有咩明顯變化先會知道女方將會有月經發生（根據激素既分泌/抑制推論）

問連登班毒撚小學雞識閪咩

巴打我明你意思
但除左咁我仲想知
到底呢種經前特徵
會唔會同樣出現係即將有左既女仔身上？
即係有晒以前種種經前徵兆 臨尾都係有bb
我讀得書少諗唔明會唔會咁樣

Btw ching如果中出咗又淆底嘅買事後好過上連登斷鳩估啦。

爸爸咗就喊都冇謂

唔係 純粹想知經前特徵會唔會同樣出現係即將大肚既女子身上

排卵期白帶增多
白帶既質地好似蛋白咁/啫喱狀

DSE BIO既範圍應該有教月經周期唔同時間既女性既荷爾蒙既高低

咁師兄有無分析？

還返曬俾老師啦
巴打有興趣嘅話 google應該會快過連登搵到

但睇完都諗唔明

噉可以申請del 連登Account。你唔配做連登仔

咁我蠢d姐 有叻d既師兄可以講下嗎

push

依條片講得幾好